---
title: Outreach Template - Russian
keywords: email templates, outreach
last_updated: February 6, 2019
tags: [helpline_procedures_templates, templates]
summary: "Шаблон электронного письма для продвижения - для всех гражданских активистов"
sidebar: mydoc_sidebar
permalink: 320-Outreach_Template_ru.html
folder: mydoc
conf: Public
ref: Outreach_Template
lang: ru
---


# Outreach Template
## Email template for outreach - addressed at members of civil society

### Body

Дорогие друзья,

с удовольствием представляю вам Службу поддержки по вопросам цифровой безопасности организации Access Now (https://www.accessnow.org/help). Это бесплатный сервис, позволяющий в реальном времени и по всему миру оказывать непосредственную техническую помощь и давать рекомендации активистам группы риска.

Мы знаем, что многие гражданские активисты в [РЕГИОН] сталкиваются с определенными проблемами в области цифровой безопасности [ОПИСАНИЕ]. Мы предлагаем свою помощь.

Служба поддержки работает для независимых СМИ, журналистов, блогеров, правозащитников и других гражданских активистов и организаций. В числе наших возможностей:

- Быстрая реакция на инциденты в сфере цифровой безопасности.
- Индивидуальные рекомендации, инструкции и дальнейшая поддержка по вопросам цифровой безопасности.
- Помощь в освоении инструментов цифровой безопасности.
- Защита технической инфраструктуры, веб-сайтов и социальных медиа от атак.

Сервис работает круглый год, 7 дней в неделю и 24 часа в сутки. Если лично у вас или у вашей организации есть к нам вопрос по цифровой безопасности, пожалуйста, напишите нам по электронной почте: help@accessnow.org. Вы можете зашифровать свое сообщение этим ключом PGP: https://pgp.mit.edu/pks/lookup?op=get&amp;search=0xC46BED3332E8A2BC

Нам будет приятно помочь вам сделать вашу онлайновую и офлайновую работу более безопасной. Пожалуйста, не забудьте, что наш сервис бесплатный и конфиденциальный.

С уважением,

[ИМЯ СОТРУДНИКА]
